[潮]父親因買錯口罩被毆打

日本警視廳於12日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於12月12日發售的N95口罩。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的防塵口罩，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對口罩的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

留名恥笑新會然

幽默奇俠

留名

等睇有人扮新會然

正衰仔 個老豆俾你打足十幾年

Push

個仔都幾癲 有刀唔用用法包

新會然？

改幾隻字